認真 我對眼咁應唔應該配眼鏡？

有時睇野好難集中咁

睇你需唔需要既姐
有d人200度都唔洗配
你覺得睇唔清影響日常生活咁咪配

認真 唔撚知

要開刀換眼角膜

唔係啊嘛我250度都會戴眼鏡

我信連登弟兄

老老柒柒
我建議捐左個眼角膜會好d, 會睇清好多野仲幫到人

咁都要問,自挖雙目算啦

矇咪配囉

度數唔深ge
覺得矇就配, 覺得冇野咪唔洗配

遠散
難適應

戴會好d既
由其夜晚

散會唔會加深
成日訓前會睇漫畫

捽少d眼先
你宜家度數唔算深

但你覺唔覺
望遠望近都唔夠清先

望近夠光就清
望遠ok的
有陽光會最清

做完激光一年就咁

其實講數字無意思，你自己應該先係最清楚有冇影響日常生活先

標準答案